專家王廣發治癒今出院 曾稱抗愛滋藥物對他有效

武漢肺炎疫情持續，國家衛健委專家組成員、北京大學第一醫院呼吸和危重症醫學科主任王廣發，早前赴武漢考察時也染病，確診新型冠狀病毒肺炎。內地傳媒報道，王廣發已治癒，今日在北京地壇醫院出院，精神不錯。

他曾表示，一種對抗愛滋病病毒的藥物對他有效，令他病情好轉。但他也稱，對其他病患是否有效，需要後續觀察。

王廣發是首位確診感染新型肺炎的專家組成員，他本月初曾隨國家衛健委專家組前往武漢，展開相關檢測核實工作，之後確診感染。

曾稱疫情可控的王廣發，在隔離治療期間，他疏理自己可能感染的原因，稱自己曾到幾間醫院的發熱門診，但沒有配備防護眼鏡，而他回到北京後，出現結膜炎症狀，之後才出現發燒，他高度懷疑病毒先進入結膜，再到全身。

戴左口罩都唔肯定係咪真人照計有解藥中共應該會認屎認屁

係咪本身就有解藥 主動放出黎 武漢之前就有示威

點會有解藥
話佢扮中招苦肉計好撚過啦

本物個病可能低死亡率但超高傳染
呢種設定係利於病毒傳播
之所以死咁多人應該係太多人中招但無足夠人手處理
而王廣發應該有成十幾個人既團隊照住佢

定係其實佢一早中咗愛滋 岩岩爆出黎啫呢？

咁一定有人康復嘅
又唔係100%死亡率

到底治癒病人
個肺有幾成功效

定百分之百無問題？

可能跟本無中招

佢中招先笑死人喎可防可控

愛滋扮肺炎

佢唔係肺炎係愛滋

死亡率10幾個%
你肯定係食藥醫好？
可能你呢個所謂專家係食屎所以好返

抗疫保命
推翻暴政

可能本身都冇病，為維穩做Show

當人傳人發生個時,之前講既野又無信服力
咪扮中招再醫返好,你依家信唔信有得醫先?

遲下扮專家黎香港分享抗疫經驗
梗係話好返先

YES